[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [193] 夏日！ 大波！ 美腿！

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

快到

我好想搶

好粗糙

你係搶唔到

留名

好好丁

Nobu
使出搶post絕招！

testing

神父

新手留名

繼續試玩隻300巴巴 冇日限

原來又拎錯咗張攻略圖 sorry

( • ̀ω•́ )✧

啲黃餅兩三場就有一塊，正啊

又唔見我有

新手LM strong hold
講真summer pool咁多個入面皇后最靚

弓餅，其他未打

比神父打pat pat...

最正一定係馬爾大

你當聖女死

破左最快爆post記錄未

最快一定係非洲朋友傳入嚟嗰陣

去到邊章唔可以再抱大腿，
卡關>無素材>卡關>空𥦬期

己刷30剣餅順便換埋狗肉

有料冇錢 說好的減半呢

6

打夏日d料拎去換錢囉

淨係打屎眼位置

琴晚拎左堆水去換左錢啦

係咪最快我唔知
最多moon po狗就應該係

肉臟爆擊

啱啱打完第四章，好多時都係玩消耗戰😞

第四突異點=第四章有冇錯

其實67都有D關要玩消耗戰
大腿都係要抱不過唔係頭5章咁自己果D低LV都過得到

又Nobu

點解武則天好似咁細力

十八廿二咩
三千都黎緊頭.....

唔好再打

pick夠小莫未

終於到高文PU 正

成個頭都係血

Nobu又係U

課啦

頭先有人話自己打24turn好快

我打左22turn only 打得更快ge應該大有人在

下面都睇到3隻

大陸仔用小安反彈

彈到白哂

龍屬敵人可以去邊度打??

神父玩得咁快 之前仲話唔識開日本帳
係咪我真心左

呢個應該係我玩得最耐既手機game

唔知點解up唔到張圖
自己入去睇啦

我講過好多好多次
我唔係唔識 我係冇心機時間去整

某會員隻黑鬼.....終於可以...派上用場

但打成69t

請問係咩意思

用凜g打好快過

講乜撚野牙

[quote]請問係咩意思[quote]
戰鬥模組變咗

我屌Del錯野

對號入座

到底個腦要幾癡線先諗到c線d建築物出黎🤔

咁叫耐

唉屌 有on9

太敏感了

咁似舊時玩信長賴隊友D on9

其實丫膠真係企起膠既頂點

1.賣絆
2.唔昇直感
3.曬角唔遮名

已經認左自己做黑鬼

之前叫佢黑鬼佢認機

等睇因間又話我xx抽xxx
屌人老母

力架

我舊時成日打信長就輸既時候叫隊友供裝比我買上忍直爆

我真係唔識控

唔講唔知
我隻阿提拉已經陪左我1年零11個月了

我冇乜野係會玩得長
有既...機戰lor

Control 1234 搵場邊個高位 禁隱身
就會痴埋一齊 之後奮卷速卷C金gogogo

其實d野拆過再起有咩用？

睇劇情拎綠膠

睇劇情拎膠

我寧願去換哂d料先

睇到你其中一個賣裝就合定曬起營等你

不嬲換完料先換膠

信長lol呢類唔岩玩
我太廢

如果得2隻1300加d番頭3隊就夠啦, 邊洗4隊咁多啦

丫膠又有挽

而家VLAN得番1個信長SER滿250人

好多年前就有玩

終於起晒第一轉

相良宗介

千鳥係雞牙

泰莎唔係就得啦

( Show Blocked User - 衛宮士郎（溺死） )

狐only

銀狐 H動漫

C狐bb頭位

有冇人會抽圓桌？

反綺

註定失敗

你頭號反綺，重好講？

正啵

抽唔到L狐，唔開針。
得清姬夠唔夠做？

都係嗰兩個字 特攻

有愛乜都夠

抽唔到？簡單啦，課到有囉

真新手想問下傑德c狐同黑提應該升邊隻先

傑德雷得

sor

咁其實L狐寶1 600% + oc 150-200%
都係800%姐

清姬寶五 = 1000%

如果唔係抽爆L狐，其實傷害值是否接近？

幾時出返nobu 同茶茶復刻呀

thx

岩岩先出完又出

完左無耐咋wo 師傅

寶具特攻唔係咁計

係x150-200%

活動個張禮裝今次唔洗咁快突滿? 屌 除了張3星農具乜都冇

岩岩課咗一pack中咗泳裝小莫
已心滿意足

白值都差一節, 就算食杯個雙圍都係低d ge

留石抽閃閃泳裝

Nobu=我首席寵物

應該睇唔到既，嘻嘻

正傻仔 嘻嘻

[quot e]
正傻仔 嘻嘻[/quote]

玩開巴巴而家有d興趣睇套鐵血 是咪睇到第一季完就得

[/quote]

清真系傻膠黎

No 一定要睇埋第二季先有feel

真正既開始係第二季

支援機冇魔劍真係失敗 垃圾驚

上niconico睇下戰鬥畫面算啦
第二季vs MA個段非常精彩(之後就...)

HUNTER好撚多字 唔想睇

咁撚勁緊係dlc屈你錢

而家去睇第一季試下水溫先

有冇人gvg

正式宣告 Gundam Versus係垃圾
拒買

新手留名
養生中

emt vs 雷姆？

吾系甘牙

過左咁撚多日先講，外宇宙旅行開心嗎？

我要抵制買垃圾嘅風氣 體諒下

是咪會每日都有一關挑戰關

Faith Grand Orgasm

想問係咪亂升就得,自動會做完主線?

BTW D素材拎黎換野升角算,太廢

起野既話其實鳩起都得

三原正呀，但有時拍得太重口味

識起一定係跟莫子起,唔會後悔

ok

爛訓狐

送俾隔離教

養身，養心，養生

Nobu打唔打

今晚就不了 睇孤兒仔

屌 食肥都無錢啦

明知山有虎

玩玩下部300巴巴想了解下佢背景

會嬲

巴巴真係好型

巴力型d
仲冇人可以違抗

點可以無鐵拳聖女

黑狗3鳩年情報=系統改善

入去望左陣，笑撚死

id=782523

放SUB有冇個D CLASS BONUS?

有

睇辣妹先

今次聽你地講 入去個1ap前帶曬QP禮

想嘔

開始卡關了點算

大腿

幾型

正解

青春呀清

堆大腿都活動裝緊啦

仲睇緊 有合作 但而家唔講 同無情報有咩分別

講左=失望
唔講=有希望

20trun完場，有冇人快過我？

睇嚟都係時候要棄 真係狗咁撚

追POST啦
有人1X完左

仲未棄

有無咁勁呀你，仲未棄

送10抽1角同武，但2016聖誕截數仲要唔包限，孤寒到笑撚死我

福金優惠

棄左1年鳥
而家睇番,個決定真係做得好好

抽埋男女主唔中就棄

你可以棄定先 就算中咗都唔想玩垃圾驚👎

浪費多咗你一年時間

正呀屌你，男女主都要抽，同CC 3部一樣ON9

個5ap高難度有冇咩巴撚閉既野要留意？
準備入場

玩白貓可以個個月換老婆

係 依家一車車老婆

又叉撚廚

唔好已為我睇唔到
你話emt都算，居然話我老婆

下，日日都有？

DATA更新WO

爛口

出到好似エロGAL GAME咁

仲玩緊
之前一大跳有真札同雪村咪廚多陣先

想跟CSOR係無人島生活

驅風

你加油 我出返嚟從新做人

叉撚廚真係一個好名詞

我屌曬佢

哇 屌你老母打單位數

同呀福一齊生活

GAY

點解隻高難度隻野 一時可以扣佢幾千
一時得幾十？

每日生活點過

0000~2359 扑野

佢99%減傷
得固有傷害扣到血
你跟效果做人啦

有神性有加固傷

有咩尋日果個係幾點放出黎

原來係1AP關

有FD推主線
有部份 sup唔係放活動裝請見諒

扶清最近越黎越低汁

原來三紅卡就搞得掂

請問點課金，係咪應該課金

月尾福袋抵課
平時既,你有錢咪課囉

唔好呀 唔好課呀
會返唔到轉頭

戰神b叔表示一拳一隻蟹

大鑊

......

我ios唔識點課金，唔似pad可以轉港台版

射精寶具

打唔死 點算

等3日回令咒一定贏！

IOS日卡

試左我記得一下千幾二千

我印象月神係無神性寶具射唔射得入

射唔入
撤退左

除左黑狗三紅卡 仲有咩情況打得入

劍蘭

點解頭先隻孔明偷雞打佢一下有4000

有神性角色/固傷禮裝/毒或咀咒

點樣觸發個效果 神性其實我唔係好明
我帶凜 孔明 黑狗入去打

神性=角色每張卡（無論咩色卡）最低傷害固定自動加幾百；唔受減傷影響，所以有時打唔入既攻擊都會變左有375/好齊整既數字剩

順便想請教埋 三紅卡
打隻響螺個傷害正常翻個原理係咩
btw終於屌死左佢

三紅有加固傷
好似係atk 10%?

三紅會加攻
數量係卡面攻擊力乘固定倍率
呢個傷害完全無視防

無記錯三紅有bonus係將servant唔知幾多%既攻擊力當做固傷咁加落三張卡

uncle b

18

長知識了
第一次打我以為淨係得黑狗三紅先扣到佢血
搞到我左等又等 等黑狗三紅

爆擊都好似打得入

18+

x0.2

我佈置呢個第18回合結束係有好深層次既原因既
18++

紅卡果然係冇得輸

嘩幾時多左積子架

見到呢d表情 我碌🍆就💪

第1日2 PACK出左

伊莉亞黎

伊莉雅 Hoshi

LOLI佢都岩架

咁支援射精有冇用？

班友又發作，都係出番去先

「第二部的銀框藍色道具」
即係咩野,唔明

想問宜家開game一堆字答是否係講緊乜？

問你要唔要剷d唔知咩 master

點算

Anybaby knows?

背景資料囉

外國人

儲左158石

就嚟可以挑戰神父200石傳說

是同否有咩影響？

到第二部你咪知

haha

我應該會錯意 sor9

一開始要打木/石/鋼關卡會唔會影響劇情

好想中槍玉

影響二部地圖好似

抽第二彈啦

神父有冇試過200石冇五星？

點影響法?

冇

我差槍玉儲齊3隻小玉

劇透
唔想講
劇情少少變
畫面變左姐

呢套野隻ps1驚幾好玩 係咁打爆人parts

me試過2000石冇五星，得一隻福佬

就係因為咁變左gay

me不是gay

除非遇到好想要既先會重課
否則都係幾pack算

到底要儲幾多石先安全

前面果個成績好慘
基本上想入咩都得，但炒中文就咩都入唔到

之後要點呀

屌手殘send左
無op角要點玩落去呀

好慘
明明dse中文卷幾乎同中文無關

升好b叔學妹先啦
確保左現有戰力先

同埋船長都係勁角黎

原始林有殺石跌咁爽

B叔船長升左先
同埋可以升下3星archer(女神同羅賓漢

開石開果刷抵過日任好多

同意

今次活動要屌D騎同槍石 再屌埋殺石比牙積

2姐係以前既E定F

F

識作曲
職業:清潔

有冇人有突爆尼姑裝啊爆借嚟玩吓

sleep

突爆尼姑禮就有 隻爆唔見左

突爆同唔突爆差10%np咋

但拎咁多張又無用 最後都係突咗

寶5左用尼姑會點？

啊爆都可以整唔見

可以淨用孔明加防儲滿NP 唔洗晒咗個加攻嘛

你唔知開得太多寶具會成隻返去英靈殿架咩

返左去就再召喚多次黎自爆

屌痴線 10萬友情都抽唔出一張3星農具

就快上機番香港

雖然未齊buff
不過見到黑杯金時一嘢golden spark扣得幾百有啲灰

減傷啊罪哥

我知啊 預咗扣唔到幾多不過reddit見人話扣到萬五嘛
本身淨係諗住試下唔加攻啊爆清卒仔扣到幾多就撤
點知磨磨下去到boss關咪順便試埋金時

上左機，大家香港時間夜晚見

一路順風

點先開到山地出黎打?

交換個到有4張5星, 仲有一張劇情比?

好似要靠drop

我85等了，仲係得兩5星，快可以參加之前既非洲人比賽了（100lv唔夠5只5星個個）

有買石帳基本上唔會咁慘架喎

叫春先

4個大神又串

上幾星期買左個梅林，弓凜 900 石acc. 抽船長抽左800石先出。 個人lv已經破百

早晨

活動張禮裝 係咪唔好咁快突滿? 冇其他農具

美版周邊

幾時出黑白貞泳裝

唔關事架 魔性淨係幫你oc 加200％

第一次打活動咩 點解次次都要問埋依D ON9問題

十卜

張活動濕係加食料，我又無其他４，５星農具問下姐

咁你係咪唔打食料？

咁啊爆oc有加傷嘅
唔洗加攻秒到第一回合卒仔咁囉

唔知今日fgo the stage有無流出片段

其實計下條數都諗到

如果好似火影咁會去澳門上或者香港直播就正

拎完csor期間限定點先真正加入

我都想知

等下半部

想成為illy傳心師

做乜咁話我

如果有泳衣玉係咪可以唔起木屋啦???

利申:第2次10抽中咗泳衣玉

Show Blocked User - 間桐櫻

見你CCC活動頂到依家先答你

1. 活動加成淨係同Servant職階有關, 起乜野都唔影響收入只影響劇情
2. 無人想知你抽左D乜野, 下次即BLK

笑4
呀清唔好勞氣

成版都係pad

你真係好有耐心
已經唔想理佢
都有埋攻略都仲可以問

我3隻都冇係未連活動都冇得打 ?

"如果有泳衣玉係咪可以唔起木屋啦??? "
三間都唔駛起

佢係有邊隻就唔起邊隻
所以你要起曬

有冇人已經用哂喲金狗？

我要起曬

咸川迫害無課狗

想做非洲獵犬

係wo, 嗡錯左

On9
( Show Blocked User - 間桐櫻 )

抽完三隻當打曬

諗等到夠+1000先用

same

做咩b害阿伯

一有就比黑貞 而家+240

抽到就唔好咁懶啦 仲想諗縮數

換唔到金狗了

點解依到啲人打得咁快
個個都玩完挑戰關

拎番上年成堆禮裝出黎吸友情點

有冇得全部都起架？

今年活動算易玩
我爆得一粒銀果都已經起到第10定唔知11
上年下半先入黎玩，怪難打，料又難刷

水槍仲有幾耐先出。。。

上年 上半仲慘

蟹好硬，大技都係扣得百幾血

未打，咁應該點打

屌蟹 日日回帶點打同攻略，真係你唔煩我都覺得你on9

帶固定傷害禮裝(自身に与ダメージプラス)/用有神性既Servant/用毒/咀咒

用孔明招大磨左三十幾回合

三紅卡輕鬆屌

我好想笑

我好想喊 好耐冇驚喜

狗

符中三星狗 我好想笑

有冇馬爾大生前既故事
打拳擊deathmatch都聖女

聽講跟左耶之後就封印左鐵拳

thx 巴打 晏d試

遇到耶蘇之前佢本來就係依個性格
打拳都係佢嘅興趣 好似係

用祈禱（物理）就打贏龍種

想比馬爾大練拳

係蘇哥睇穿佢性格，比支杖佢做限制器

我自己打法：
問人借多隻孔明 先用凜清頭兩round卒
打到咁上下會死咁一隻孔明
然後係咁博三紅卡chain打 20回合內Gg
唔好串我

鐵拳真係幾值得抽 真係好勁

寶4咋

鐵拳無敵大聖女

收到風奶光泳裝係靈衣

盾梅搭隻紅aoe(有神性同 定額攻擊裝)
而家好多關咁打都唔太難
不過慢少少

真係好正

希望有水著貓貓可以抽下

幾時先2017夏活

得10抽 要課了

不了

最快就應該9號左右

又狐 mo chin la

成年無出新Tamamo9 啦

依家連冇果隻水著都有符拎？

悶

無野抽

師匠年紀仲大過阿伯shxzgjvs

體驗完先抽架嘛

2017 泳裝凜

不嬲都係咁

如果2周年凜B 17水著凜神父會否破產

有咩開心得過磨到佢得返2千血 但係全員死哂

令咒

依家都頭痛啦
pick up莫 又泳莫 再起個孖凜.......

我前日 用哂d令咒

所以話，儲錢係好文明
有咩e郁都頂得順

唔驚啦 神父咁歐 二百石乜撚都齊啦

我都好想承你貴言😂
呢兩個月慳住d錢黎洗最實際

到晚又大爆死左

唔洗課齊哂梗係實際

粗口

圓桌都有突襲pool
難保佢2周年同2017泳裝會爆啲勁野

收到風有水著兩儀式

終於ko隻蟹

南丁

唔係奶媽泳裝？

唔係黑貞泳裝咩？

我老母都要燈

冇身材者不要丟人現眼

凜

抹黑？

4符大爆死 慘絕人寰

有冇一位game名叫 "忍" 既巴打?
仲掛緊鬼島裝

Woon同千佳係咪巴打
好似從來唔換活動禮

GD子真係好正

收島風
今年冇女抽，全部出壽衣版

這個可以有！

可能大膽到出auo cast off

uncle b打蟹 round round3紅打1萬
入b叔 我信

真係要靠跌?

唔係，課先有

個個活動都4張五星換
一張打返嚟架啦

之前唔係一張打劇情出咩

以前有d唔係

sorry 唔記得咗

下半部張南丁有5張換

龍娘ALTER呢張好易跌

跌左2張了

龍娘唔錯 可惜細乳

易撚,上年打到收工毛都冇條

【法庭即時】高等法院裁定四名議員喪失議席。

香港政府

之後又到上訴，又搞返一年半載

老老豆豆，我一直覺得正正常常宣誓完入去到大玩特玩更有用

你點知佢幾時玩9你

根本就係
咁樣玩完都唔知做乜春

撚知佢無啦啦郁你咩 玩左咁多年

中國香港市

唔好傻啦 要搞你有百樣原因
我唔覺得宣誓咁做有乜問題
果一下係make到好大既noise
我覺得作用好大
唔係依家仲要玩緊黃之鋒果套唔好得罪共產黨下話？

要做你點都做到你
換立會主席個時已經完全唔要面
任意隨時表決，休會就使橫手狂播廣告

宣誓完，議員發言會有一定程度保護，無咁易比人入到架

小弟有難題要解決想各位大大幫手解決一下
上面個個ac玩左幾日個泳裝個個活動玩完埋
下面個個ac岩岩淘寶買石ac抽到咁
應該用邊個好？

咁都係,D唔DQ個立會一樣係橡皮圖章

郁民叫左你班友咪撚玩野
入到去話之你拎個爐出黎bbq
不聽老人言吃屎在眼前

又咬我
一定程度保護，自己講完有冇笑

判詞指，劉小麗顯然是故意慢讀，是拒絕及忽略作出立法會誓詞。

判詞指，梁國雄不符合莊重規定，指他開遮、叫口號及撕紙張，與宣誓真正目的無關，認為他的誇張行徑，超出莊嚴及尊重的合理範圍。

判詞指，姚松炎的宣誓違反嚴格形式和內容規定，並加入了另外的字句。

判詞指，羅冠聰作出的誓言，無表現出真正及忠實意圖會致力擁護、遵守和履行誓言的責任，而他將「國」字的聲調提高，客觀上是他對中華人民共和國，作為特區的合法主權地位，表達質疑和不尊重。

強烈要求實行一国一制

睇下呢D理由就知啦..佢係睇你唔順眼既..
話你個樣似未訓醒去誓言,係無表現出真正及忠實意圖會致力擁護、遵守和履行誓言的責任，係對中華人民共和國表達質疑和不尊重。

明砌你既,你有得閃咩

假道學與真契弟同真心膠想抗暴

屌佢老母

唔錯👆

個樣畫差左

貼LINK未得

傻仔 課定個日本護照啦 仲課fgo

笑撚到有腹肌

到時佢會係保到議席但比佢格硬表決

所以上邊2LAI話,有個NOISE起到已經好足夠,
真心唔好諗住人地每個月會比100K野你黎玩自己先得嫁

CIVIL一定好

考埋牌就移民

識做實做公墓員
黎緊就考

Rich

咩牌

成班有政治潔癖嘅ON9想同老共鬥，真係笑撚死我

梗係練下面個個，因為有大淫婦

我會睇邊個多石d,差唔多就下面好

🤔做到先得架 咁多人爭

報幾份

醉生夢死

擺明係毓民收到風今屆會出事，叫埋阿泰唔玩嘢
開到口提撚埋你本民青，又唔撚信，以為人地害你，抵撚死
（可能係八奇兵法，毓民明知佢地會鬥氣，毓民講東會行西，先講出口）

是但啦 有咩人係入面根本唔重要 就算佢地6個冇比人dq係哂入面又有咩用
堆泛民根本同保皇狗冇分別 唔好再諗咁多
你係留係香港就唔好再理乜撚野垃圾會政治開開心心生活好過啦

SICK BALL
根本當係支那咁就OK
入政府齊齊貪

我比你放番碌撚入去呀 佢咪又係四圍屌下人比你爽下比熱狗兩登打下飛機

又有石修

民已移
wfc

Why?

where?

【カルデア広報局より】
【再掲】7月18日(火)AM1:00～12:00の期間にデータベースサーバーパフォーマンス向上のための臨時メンテナンスを実施いたします。ご利用の皆様にはご迷惑をおかけいたします。詳しくは→ #FateGO

普羅同熱狗已分家反面

正牙

照打

黃洋達：郁民只係幫過我其中一條契弟

咪又係幾粒綠方

USA

唔好要...

做緊蝗蟲係咁上下

懷疑fgo post 個個都含住金鎖匙出世

我第一個唔係

算 我都比佢地屈有錢

我絕對唔係先啦

新年武藏開始入坑，好有誠意求大腿，希望有人加，有10個位

台主,沖太

果邊8月尾開nier

NIER ?

又掉低阿格凡

已經變左login勢

成日歐遊既有錢仔

我有裝隻game
都係等佢出nier,如果唔係有nier 一早del左

換哂料了

x2

好撚悶
唔係有auto開都廢事

想買翻套

神職人員同風記不嬲都係色情既象徵

派11石+埋300日登入又可以allin

水同食物真係最撚煩, 帶水隊就出多D食物ITEM, 帶食物隊就有一半都係水

做乜姐你
水就岸邊，食物就原始林架啦

屌佢老母,洗左機先發現唔記得wifi密碼
打去netvigator有冇得問?

就係2邊都係咁啊麻
岸邊就成日都出食物多過水
原始就成日都係55波, 好少可先會係食物多過水1,2個ITEM

好似可以reset

你係router定modem出Wi-Fi？

router

WIFI PW唔係自己SET架咩
定係你個家用ROUTER係ISP比你GE
就算佢借比你, 你都應該可以入去改SETTING架喎

我記得我set pw果陣打錯左 之後佢入去唔知邊度幫我reset

睇你router咩牌子

拎部電腦 搵條lan線吉落去router
係browser打翻IP link (router底有寫...多數192.168.x.x
入去有得睇翻

係isp俾架,應該去邊度改?完全唔識搞

睇你咩公司上網啦
有d係網絡供應商隻modem內置Wi-Fi咪可以佢幫你

但假如係自己買既router就要自己搞

打去技術支援問下囉 又唔洗錢

真係記得GE話其實就入到去都改唔到, 唔知PW多數都LOGIN唔到架喇

ROUTER機身上面應該會有RESET制, 撳住佢幾秒就應該會係所以SETTING都RESET晒架喇

Router既話一野拮落去後面就有得全部reset

真 叫埋佢上黎撚佢一獲tim 不過記得比汽水

估唔到呢個年代仲有人唔識set router

識得入setting page基本上玩曬隻router
細路仔都識

上面隻犬都識就知簡單

上google search router 原廠設定值
隨時有圖有片教埋你點做

各位巴打我saber得高文同蘭斯洛特 我應該升邊隻先

蘭斯勁過高文好撚多，5星角嚟

yeah

幾撚時先有福袋啊

7月31

大家都係偽4星

一個係5星實力
一個係3星實力

明白

劍蘭藍卡隊, 基本上下下爆擊, 2 turn之後又有寶具出

7月29 2300

上年福袋中大公 果陣仲係屎黎

抽

4騎福袋中藏藏藏

今次同上次一樣都係個d？

拉2

出黑貞福袋

唔知喎
第1次暗鍋，第2次分3騎/4騎，第3次分職
次次都有唔同

係人都有 出黎做咩

高文邊撚到3星實力呀?
雙加攻有回NP根性3紅

我淨係抽過分職個次

升寶具

高文係未寶解招寶具虧虧地啫 其他都無咩問題

泳裝小莫福袋

22號11點

拍住上 我同你

隻劍式終於可以出黎抖下氣

kashim 做咩下下針住我姐

離曬譜 要成51粒殺石

我既力量來源至反咸同反神父
仲有咪學九龍個變態佬叫我呢個名

hi 咖哩包

所羅門
我回來了

啊啊啊啊.....負念啊..........

寶5劍莫同泳莫等緊你啊神父

抽未

四pack內搞掂 理想的話

抽咩

Web 版多左個扮工模式

正左好多

都幾肯定當初個科學家想幫自己整個新娘

喊死

STELLA!!!!!!!!!!!!!!

不嬲都有

睇完FA 對佢既好感係有提升到

電擊都有做專題,有另外一D相

黑肉

嘩。。。。有冇咁大

未夠黑 未夠厚

me三個月大
有冇人比我摸下大腿
一個位 加左比名
141,095,282

見唔見到topic支旗

見到d字體真係嘻一聲笑出黎
以為係FB成日宣傳堆山寨game

好人好姐走去玩大陸版做乜

預測B服送既師匠
哇,屌你咩,好彩自己玩日服

好人好者玩bgo

想換套衫仔姐 竟然要去到7 推到流晒眼水

打石 10連快手抽錯左POOL

中左槍吾王

加埋孔明冇難度

點解咁有心機捱到五十幾回合
我一超過20回合已經會眼訓

皇天不佑無義之民

應該係最多圖既舞台劇報導

因為除左磨冇得簡囉

屌。夏日event究竟有幾多關

玩到12關仲未完

係
不過睇住動時間好快過

bam

想快手拎埋泳裝師匠打主線

係電視見到Kashim出左去示威

收到風得200人

Saber face is good

依家唔會搞得起群眾運動
2014年佔領時同2016年選舉積怨太深
泛民人社吹雞，本土嘅唔會出嚟
本民青吹雞，熱狗唔會出嚟
熱狗吹雞，泛民人社本青唔會出嚟

要等幾年，啲新人溝淡社運圈啲舊怨先有得搞

溝閪咩

又係嘅，到時又有啲新仇

再多d仇就有

新人=舊人 晒鳩氣

焦土派here

聞一多：
這是一溝絕望的死水，
這裏斷不是美的所在，
不如讓給醜惡來開墾，
看他造出個什麼世界。

私怨撚唔會消失，唔撚好搞社運啦，搞__啦

的士運動,不了

當年有機會走冇走
但係我真心鐘意香港

你係鐘意有啟德機場嘅香港
已經消失咗

終於有機套比我部switch了

咸川 馬場 村井
日本三大現代聖人

馬場是咪tales果個

咸川好文明

話係白貓果個會易明D

山本先係

受過村井咁多恩惠 你做人點可以忘本架

村井執柒左啦

就係因為你依D契弟玩家 所以先出左山本依條柒頭出黎

村井都唔係p

中間果個乜水 聽都未聽過

C狐大法好

撚知

做白貓間公司ceo

新手招好友一位 加左比名
141,095,282
[url]

App bank係咪洗黑錢洗到執柒左

404既

Added la

點稱呼

ogmd出廉價版 下集og新作 近了

有冇人知草原最尾果隻馬跌唔跌槍秘石?

正

『FGO舞台感想(前半)』
・開始すぐに6章/zeroで死ぬ
・カルデアと一緒vsテクノブレイクオジマン
・怒りながら左右に走るオジマン
・物理的に干渉してくるロマニ
・ダヴィンチちゃんの圧倒的歌唱力
・ガヴェインの宝具の完成度。剣が舞ってる‥‥
・休憩の度にみんなが召喚してる

『FGO舞台感想(後半)』
・開始早々月見団子持ってきて職員に呆れられるロマニかわいい
・オジマンの戦闘すごく動く死ぬほどかっこいい
・霊気喪失演出は肉眼で見て……
・お父さんはギャグ要員 騎士が癒し
・(※すごくネタバレ)舞台裏で頑張る翁
・獅子王とても綺麗でした。ありがとう

又跌禮

唔跌點玩

做咩唔開心

2018年2月28日有BD+DVD賣

唔使玩了

真係會有禮跌? 定我打錯關

條尾熱辣辣

應該好易認到係邊個畫

2lai玩曬啦

我用條脷幫佢降溫

你老婆真棒

最正既地方得我知

認真我連續兩個活動冇跌禮

綺仔可否過D運比契哥

居然有人話神父無女

佐聯（GUEST）在同綺禮合作時，對我提供了技術支援，在我部iPhone7的核心部分安裝了能夠對相位空間進行干涉的特異點爐（兩個小型黑洞同時工作）。以致fgo上頻繁發生了大量無法解釋的偶然事件（特異點爐改變周圍事件發生概率的密度，讓發生概率極低的事件集中在一起，於短時間內大規模集中爆發，傳說中該引擎可以有DIS一樣的功能

nice

發完夢未
訓醒好番工啦清

睇你幾時爆死 神父

要記住外星人冇個好人 最仆街就係佐聯

覺得神父會爆死就係最大既錯覺

我就唔信次次都咁撚歐啦

開始負皮神父 出五星

我愛黎明

G持

上次我旺 下次你旺 佢旺大家旺
渣個爬做個朋友 無需針對me的

唔洗去課金唔洗擺玄學陣 黎負皮神父啦

漂流物關有冇野跌?

錢

水著冇傳承結晶送? 定下半先有

Qp

好撚攰

去淘寶個石ac去抽開波算
想問下依家泳衣個pool勁唔勁

勁

泳裝有兩個pool
有一個未出

復刻2個姐
仲未計新夏活

我都係

即係等新出先開波好d ?

睇下有咩op 角先再算
16 pool 1, 2 都有超勁角

等等等
咁不如等埋2鳩年

用b叔輕鬆打爆隻臭蟹

冇錢重貨呀

唔好玩最實際

中了

咁冇大志？
係我就等到3周年儲3000石一炮寶五啦

巴打有無好介紹
最近買咗
等緊fate

呀福兩q 賓周都損

唔小心會貨到破產
岩岩出果陣就係抽唔撚中沖田就dwl左game
最近都係頂唔順down返

拉2齊buff真係on9

SWITCH 版EXTELLA早咁撚多偷跑
我仲慢慢等amiami店特版

你急玩咩

佢PS4白金咗啦

switch畫質如何？

我屌, 漂流物關撤退就無撚左
用錯隊入, 撤退出番黎就無撚左, 屌佢老母臭屄

唔急玩呀,個order仲group埋figma同土人,8月中先到

咁就等下先啦

568,333,566
日服岩岩入坑
求FD子幫手過頭幾章

下個pool又要課金抽弓王

PC版有冇特典，已經課到家

圓桌廚?

係，見有圓桌up
是但淘左個帳入黎玩下
岩岩轉電話舊帳唔見左
求好友幫手

真正既圓桌應該全部都係男人！

最好練完放隻凱撤出黎
全game我最中意

好感動，係同志呀

你局限左自己 性別係個框框黎

乜撚野事 taobao石ac成9蚊個
之前明明5蚊有個

人地差4蚊開飯得罪你？

好唔想進化除左佢地面具
淘寶少左好多人賣日服咁

店主仲住緊鐵皮屋

小莫都住緊

有得轉返有面具個樣

靈基一覽有得較

其實隻game開一年
石量值5蚊
就黎兩年變9蚊有乜出奇

本來已經無本生利,仲要咁多人買
唔加價都對唔住自己

依個06太後生了吧

神父點睇

Hi

見咁多個pool手痕買左個石ac 1隻5星都冇
D黑氣去曬石AC

又忍唔住

之前有上貼吧睇過呢隻game d片
個人感覺似試水溫
唔似會開通太多小說既內容去做呢隻game

魔禁適合整RPG回合制
而唔係動作game

我隻海賊姐姐呢

其實好難

我依家都懶得玩分享身，專注一個acc算

咁拼命做乜

要咩BUFF

4星都好難抽

加左

骨Ching我都祭獻咗分身
之後抽到大公二世

偷跑左
普版係咪有埋所有dlc

好睇唔睇上強國網睇依D

Gay仔你怕唔怕神父出去滾

佢去滾關我咩事

盾子件新衣邊度開?

強化嗰到最底

見到了
咁大塊布都叫水著...

個個訓哂？

廢青表示啱啱瞓醒

未訓

早呀 , 我先到12 會唔會太慢..

早

巨頭

人生第一隻101010

無修原圖

新手唔明，點解要淘寶買帳

打極都冇禮裝既

9蚊1000粒石

屌。。。。。

等我仲慢慢打，想棄驚了

乜而家連復刻夏日都咁多新手

1000粒石可以抽唔中架嘛

個每周任務差龍屬敵人未打
想問下邊度有?

尋日fb見到圖 有人用小安反隻蟹4萬幾

北米 デミング
オケアノス 翼竜の島
バビロニア エリドゥ
オケアノス 地図に記された島
アガルタ 山裾の密林

咁要即刻去黃金買

thanks

如果打到活動; 後期山頂會有龍比你打

老太婆學人著性惑泳裝 恥也

咁係咪會賣咗泳sor 先

山頂要起晒屋之後先有得打?

第一次係應該留比學妹

個個用詛咒隊 孔明又過勞死

有冇人整理下依家7騎故事POOL有乜，睇下褔袋抽乜好

咁黑貞孔明OK?

LM

岩呀,賣左佢洩憤

TAMAMO 真係好可愛

18號未

可以呀 咪又詛咒隊

係咪去到打挑戰蟹關 就已經係起好哂全部野
可以專心刷材換料?

黑貞退左位比學妹最後33TURN完, 加哂防都好痛即刻請學妹教訓佢

我老婆真係好撚正

呀!!!!

係

一定要係日拍搶到手

無TAMAMO

第2部POOL 幾時出?

好鍾意呢類畫風 唔敢出街用來做手機wallpaper

19號

2017 pool幾時出

ワダアルコ

好似話總共有40隻

唔出

キャラクター別 描き下ろしイラスト
アクリルマスコット
イベント描き下ろしのサーヴァント絵柄を使用したアクリルマスコットです。
※ご購入時に絵柄をお選びいただけます。
※サーヴァント描き下ろしグッズについて、どのサーヴァントが描き下ろされているのかは、Fes当日のお楽しみとなります。*描き下ろしイラストは全40騎以上 を予定！*
※お一人様各3点まで
1,200円（税込）

唔知有冇old news咗

底宮型好撚多

大家都知

真正既好得我先知

喂 黑人2個樣黎既
炒撚左之前個畫師佢啦

南丁正

係咪有tg谷

佐々木少年（ささきしょうねん）は、日本の漫畫家、イラストレーター、同人作家。男性。
代表作は、『真月譚 月姫』漫畫版。
明針對某會然

似係啦

雖然呢邊crop左, 不過幅圖大少少

狗男女

500抽都唔中小莫
中左白槍呆

用下個腦先
明顯搵返同一個人畫

力架型到

啱啱打緊鐵都發現到

其實依SET野係點 POSTER但係要自己摺

十抽乜都冇

高橋慶太郎
29,30日のFGOフェス用に婦長描かせていただきました。よろしくお願いします〜！RT

送埋個框俾你，教你入

如果上面全部都係靈衣我就唔反咸

#flag

D牙細個未換晒
依家有隻想甩

MBON(GVG街機)全國大會

MIKON

就黎換晒d料

差棋同禮裝

俾人del左 1個位
910,436,128

一次性使用added

十抽最後一隻中，收工

買左了

用左一半石

而家先知舊ac 13抽中水著肉躁係奇蹟

我反而想要槍saber。。。中左小莫。。。。

屌 ，槍saber

j死我了

小莫正過槍呆啦

有小小我既影子
當年我都係諗住抽亞瑟點知抽中莫子

一隻都冇

課咪有

仲記得情人節男人POOL 出小恩

反綺力

打到邊會出個隻超硬蟹
而家起第二間屋ha

註定成功

起完像

嗚呀

BTW 拍埋一齊就好似D黑道大小姐+保鏢

岩岩狗衝去黃金買同梱版

有人求4天王番
條友推左末日時比佢睇

點解個圓騎pool要雙pick up

想問打邊關會出多啲食料

第一頁

原始林

就因為佢想買switch

有冇人同我一樣心急抽錯pool

次次都明鏡止水狀態

裝左反讀心晶片 急就唔會中

有同梱？幾錢

一隻勁既saber都冇,抽到連蘭斯都寶5左

你知唔知自己講緊乜野

小莫正好多,唔係女既saber唔係saber

隻黑蟹硬到差啲輸

iktfb 我都想要小莫但係中歪左

啱啱我都抽歪左中左孔明，嚇到屌一聲

最值得買

中孔明好撚難為你喎

我射Y左黑貞

買左喇

點解仲要理，直接扑啦

Btw今日要玩splatoon

我一直在standby

說話難聽程度=👂🏻🐶

我要等下個月部mh機

高難易度
又係無腦過

有冇人有玩結城友奈隻驚

無Tamamo ver. 唔係我都買

我

冇引用佢差唔多啦 扑左

明明想抽L狐點解變左c8

射中左香菜

🐶

會唔會又nobu

1001ready

1001hunter，我真係好想笑

Go nobu

助攻

1001

去啊nobu